應該互相認識先拍拖 定係拍咗拖先慢慢認識??

如題

講吓大家經歷啦

上完床先慢慢認識

我自己以前係覺得鍾意就一齊 唔會諗咁多野 錯過咗時機就咩都冇
但係都係失敗收場

如果要觀察一大輪計算一大輪先決定同唔同嗰個人一齊 其實係咪根本唔夠鍾意佢

學劉浩龍話齋:共患難上岸 才值得仰望

咩意思

始終都會散架啦 冇乜所謂啦

講呢啲 邊有咁灰機

要一齊經歷啲野先一齊 如果唔係段關係好柒

個人經驗，認識得耐唔耐先拍同散唔散冇咩關係

結左婚先好了解

我以前同你相反
要揀過考慮過一大輪先一齊
覺得咁既愛情先算認真先會長久
試過幾次 確實拍到長拖但到頭來都係散

我而家決定遇到下個鐘意既就直接試下一齊
唔想再猶疑再浪費時間了
就算最後結果係點 至少我無錯過眼前呢個人

好似我呢啲咁
中途被人搶走咗啱feel女仔

拍拖前既了解同拍拖後既了解完全兩樣野

其實唔去到同居都唔會真正認識到佢

同你想法一樣 但對方唔係咁諗

同意

錯過左到時後悔都冇用

古人智慧最好
盲婚啞嫁
結左婚先認識
不過而家冇人接受到

古人冇電視和internet
除左返工搵食外
家庭和性愛係重要的娛樂
冇左家庭性愛，一個人會想死

時代唔同
今日在internet時代
仲要係手機上網時代
娛樂又平又正又多元化
而結婚成家立室成本高昂，又不及internet咁多元化

但談戀愛方法婚姻制度，仲係停留用返古代那套
當然係脆弱啦，大部分都死
如果現代人仲用古人那套
係定死得更慘烈。

無人會知道陪自己行到最後既人係邊個
未試過都唔可以話唔work

應該互相認識先拍拖

點解唔試左先呢? 試左起碼都叫有個機會